劇本都已經寫好，蘇恵德唔好浪費大家時間啦

香港人唔再信你地可以有自己意志去審案

【22:36】法官宣佈休庭，明日中午12時繼續聆訊。法官表明不會花很長時間思考裁決，相信明天可以完成整個保釋程序，但前提是要等待戴耀廷出席另一聆訊後回來。蘇官最終決定，聆訊於明午12時再續，讓各被告有更多時間安排梳洗。

又中

法治淪為暴政工具，法庭宜家只係過場程序，法官只係黨嘅播音器。

大家都知係埸戲嚟